一人一個自己讀書時期最正最想屌嘅miss個名

大家自由發揮吧!

葉X姿

葉X姿
徐娘半老

屌左得唔得 葉X姿
白滑大波好砌

個po好恐怖

Lm

鄭月X

勁L似邪教組織
好L彩老細不在

鄭

Miss chan chan

葉姿

莫麗芳

黎姿

葉X姿 好撚正

譚x珠

葉x姿

譚惠珠？

x惠x

不如講下大家想唔屌小龍女
相都冇張文學討論

三上XX

睇黎樓豬全班同學入晒黎

圖呢

呀sir得唔得
葉x源

純文字討論

似果個位係

陳寶珊

純文字討論？

仲以為哩個PO見唔到佢,
BTW,陳寶珊

Net嚟
菲律賓人

絲求乜

屌過葉X姿 幾好屌

好啊玩大佢囉

陳x始

葉Y姿

林鄭X娥

奠xx

ig

粉底

唔信 冇可能咁撚正

細拉，聽閒成日帶男學生返屋企補習同扑嘢

閣下咁風趣得唔得架

Miss 潘

呢個一睇就知係嗰件核突mk妹google search下圖都搵到啦ching

戴X華

葉乘姿

Yip X Chi

李x琼

佢好撚正喎Ching

Xxxx得唔得架。好撚煩 懶係風趣

咁佢係風趣wor

不了最憎mk 個樣都唔掂

城大 梁x芬

未入已經估到

大波蓮人妻 生完仔之後成浸淫味出曬黎

講野十句有8句粗口

笑撚左

間唔中啲po都見佢

無聽過佢講嘢 淨係見過有人share幾次佢啲post都頂唔順個樣又唔撚係掂

之前港實測有訪問過佢
哇屌一開口就講屌屌屌
好惡頂

我覺得佢似嗰啲本質可能係5分mk但係為搏上位扮到20分咁mk嗰啲垃圾mk嚟

保育本土mk妹

見到好多同學
葉X姿

葉建源

蒼x空

Vivian 搞到我依加英文幾好

鄭x驊

無...

讀書時讀男校, 學校班miss 一係肥婆, 一係呀嬸, 稍為五官身型正常少少 (即係就算係街度見到著吊帶背心熱褲但你都懶得望果d) 已經俾成班男同學圍....

年輕貌美身材好既miss 係零

聽聞因為係男校, 學校policy 為左避免師生戀, 特登只請男教師同"無吸引力"既女教師

XX

郭x怡

蒼井老師

謝瑞玉

咁咪男同學互食囉

屌那星呢個唔係ruby咩？

miss pun

我記得葉X姿係阿sir嚟㗎喎

On9仔 你呢d身型我一拳一件

葉X姿
勿相認

你啱

好撚正

最想錫面珠登！

黃x雲 poly

黃x雯

X美x?

劉淑X
雙飛就好囉

on9 拎RUBY出黎做乜9

你老味佢係自殺未遂既ON9咋邊有資格做老師呀屌你老味

BTW 你老母做雞俾狗屌

Ig ?

波多野老師

[member]鄭_娥[member]
勿相認

我即埸屌你老母

城大講師 梁x芬

政情：葉劉自爆「求愛不遂」往事

遙想當年，佢話二十幾歲喺學校執教鞭時，一個年紀比佢細幾年嘅男學生曾經向佢示愛，一時寫情信、一時又送花畀佢

唔通就係巴打你？

葉x姿
諗返起都扯

葉x姿

正到

city 梁x芬

左定右？

陳X慧 教eng
好想屌佢塊面d暗瘡

之後大家一齊射

蔡X怡

好耐冇聽過呢個名

文化沙漠.jpg

陳x

高X寧

推到葉X姿見到

有冇ching可以講下葉x姿邊位.....小弟仲細唔識

Let Me Finish

馬sir

Yemen Law

more plz

蘇XX（係我唔記得咗佢個名），嗰時個同學極鍾意佢，有次去佢屋企佢話諗起個miss就想除褲，之後就喺廳除左俾我地睇仲屙埋尿，勿相認

自己射咗 佢未高潮
Let me finish you are diu-ing me!

謝文慈
仲要係台妹
英文係姓 Hsieh

林X欣

哈比人？
望落好似米5 都冇咁

Who ??

連登狗又出變態post

Miss 謝